私樓地盤工人追討欠薪 坐出危險位置

早上10時許，葵涌興芳路178號一個私人樓宇地盤，有約40名工人在地盤內拉起橫額追討欠薪，橫額寫上「有汗出冇糧出」，其間一名工人情緒激動，走到約4層樓高的平台，坐在危險位置。警方接報到場，通知消防協助，在地面張開救生氣墊戒備。危坐工人經半小時游說後，終被勸服，送院治理。

據了解，40名工人被二判拖欠三個月人工，總數約400萬元，但二判聲稱大判未有支付足夠金錢，而大判則聲稱已給錢二判。警方調查後，列糾紛處理，轉交勞工處調停。

做義工既工人手工會有幾好
買左真係祝君好運

比人拖成三個月都仲返工

Slave confirm

三個月無糧出既人起既樓

個盤質素

話口未完，又嚟一單。

main con: ching lee

真 ． 勞資糾紛

二判聲稱大判未有支付足夠金錢，而大判則聲稱已給錢二判。

判到連啲錢都唔知去左邊

又係度扯貓尾
香港d外判真係好撚仆街

三個月

最撚仆街啲野判黎判去屌佢老母

建造業嘈啲泛民話搞到佢地無工開
而家好啦有工作機會喇！但唔包括出糧機會

判頭技倆 冇糧出就叫工人扮跳樓 逼大判找數

大判技倆 咩都扣數 扣到得返一半錢找數
一半錢袋袋平安

又話地盤好搵

正常兩個月無糧出就拉隊走人報勞記啦
總承建商法律上有責任墊支旗下分判商僱員最多兩個月欠薪

一打葵涌興芳路178號就估到
apple有咩利益,做咩唔開名

三千蚊一日, 但無糧出

正解
入過行就知好多扮跳樓

私人盤咪咁撚慘

做咩唔跳落去？
變兇宅

後面棟私樓一個單位= 呢棟垃圾2 個單位面積加土土